Brian Cha 車志健出左新片 有冇違法?

段片係影佢渣車時順便做個人分享
唔係想討論佢講嘅容
而係佢渣車嘅手法
長時間係單手渣軚盤
甚至短暫雙手離開軚盤
佢咁做會唔會構成危險駕駛?
會唔會增加左其他道路使用者嘅風險?

一人一信告鳩佢啦
淨係識得屌D富婆賺錢
收皮

有
1823

你憎佢還憎佢，想唱衰佢就唱衰佢，佢點講都係支持抗爭嘅手足，無需要報狗搞佢。

想知道點支持法

真係第一次聽

有條曾經屌鳩d人冇正義感，事非不分
屌鳩林鄭冇leadership ,我就有啦咁樣

我屌左你老母但係支持手足
你會多謝我架可

補充，個條片都係渣車時講的

手足黎 算啦

佢一定唔係藍

Source?

純粹想知道如何支持姐，支唔支持「手足」唔關我事

仆街商人嚟講佢都有出過幾次post屌政府黑警

又話過有工提供俾想退出黑警從良既人

呃手足錢都唔藍?
佢呃9d藍屍錢就原諒佢

廢人, 成日吹水, 唔好信佢

呃錢冇分黃藍
純講政見佢係黃

有冇貼過野出黎表明係黃？
無就88

佢真係黃就唔該去港人港地sell下佢d課程

仲睇佢啲片係咩類型嘅人

最怕死呀，屌你老母專心揸車啦柒頭

弱智

又開始鬥黃 算鳩數啦不如黃絲